車廂中間牽引著拾荒之路 結在喉嚨內痕癢得可以褪入

咪再 碌LING咁上
過後誰人被遙控於世界盡頭
勒到呼吸困難才知變扯線木偶
先畀我落 然後你上